【大戰升班馬】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXVII

#StandWithOzil

TODA

lm 等睇師兄講cow女

Jürgen Klopp on competition in the PL: “Arsenal, for example, are a team offensively that are still a really good side but defensive organisation doesn’t work out yet. The moment they sort that, they make the next step, so that is the league we are facing.” #afc

?

又陰啲陰啲jer我啲topic

一講就推得好快
肯定未開波就爆po

雲加

佢不嬲狗黎

查蛇咁夜牙 好少見

屌得過

再核凸都見過

訓醒了

手機響鈴來留名

廢青時間

傾女傾到一晚爆左po
Btw lm

傾波應該唔過五頁

踢得屎就爆兩個po都未屌完

而家好好？

法國足球（網絡版）：

阿仙奴和 Kurzawa 達成了五年合同，並已準備好在6月份正式加入。

昨天，阿仙奴16歲中場小妖 Charlie Patino 第一次跟隨一隊訓練。Patino 為西班牙裔英格蘭人，主踢位置為8號位和10號位。五年前，阿仙奴是在戰勝了曼城，熱刺和車路士後將其從盧頓挖至兵工廠，Patino 當時選擇阿仙奴的原因是“槍手訓練場離家最近。

唔係宜加黎救火咩

好撚25一定

Saka ok

一搬屋就轉會

啲青訓個個都咁薄嘅

當自己流川楓？

綠日今鋪撐你

爭好撚中二
十六歲仔唔識講野都正常

佢轉個頭就25你

個身形真係好怪
係咪我見得少16歲嘅人

算高，你諗下同教練一樣高
btw以為單新聞係講咩神童妖人
原來搞緊笑

我都以為係咩新法比

英國專家：或多達1700人感染新型冠狀病毒

#港聞 英國倫敦帝國學院的專家推算可能多達1700人感染新型冠狀病毒。 (1/18/9:38) 全文

英國專家

新何妖

我諗佢地共識左今季放棄聯賽

咁你仲有歐霸踢

咁咪用主力踢歐霸
講真古沙華又唔係勁到乜咁
T仔 坦克事但一個出到 對達蛇黎講應該都Ok

痴線 兩位手畜咁都搵到位盲反我

T仔咁快恢復輕度訓練
咁2月應該就出得

問題T 仔，坦克係藥煲
踢一場，傷成兩，三個月

無計啦 「預計」佢地唔會抖太耐麻
你知阿狗鐘意計死數

咁咪下季用古沙華 清坦克 解決問題

咁今晚係saka 定 細梅踢左閘

有咩分別 都係垃圾

得禾b襟撞

唔撚續啦，今季d波都唔會好丁
達蛇整個系統先
完季睇下買唔買到人

比比鳥有練波 出得未 會唔會牙叔左閘

米屈

獲獲練得波但唔出得

Po頭而家咩事

阿狗慣例 應該踢兩場之後收League

黎香港睇跌打，兩個星期都出得啦

舊年打車，比比鳥未傷好就出
贏一場但係輸咗成季

巴師兄語錄牙
叫春前睇一睇

達蛇

一傳十，十傳百，幾何級數咁上

流川楓

一無女 無圖 連比賽日都死po
愛狗好波

到有出場陣容就多返d人

綠日子做咩而家唔開5毛post剩係玩回覆

大家都p牌，點都撐

個乜鳩liy上左位head住佢
綠日子就快俾人炒

橙

淨係睇達蛇都抵 續

390咁貴

包唔包英冠先下年

我續約光纖1000mbps 上網，佢送nowe 英超兩年俾我

但係而家深夜西波即討連一個po都爆唔到
就算係英超靚時間都係最盡一個po，同以前冇得比

連狗搞到P牌開po推唔郁會沉阻撚住哂

點樣先甩到P

咁抵

而家永久冇得甩

不過加左價
我同佢講唔撚續架啦，之後搓左幾轉先俾到呢個offer 我

我已經係等到完約前一個月先同佢哋傾
見到個offer扣返啲回贈之後嘅平均月費平過舊約先續

雖然熱刺與阿仙奴曾經對球員表達了興趣，但是湯馬士利馬並不想在這個冬窗離開，球員想要看看夏天的情況再做決定。

連狗好波

呢條撚樣成日扭屎忽花
夏天就唔買你啦 大把球會肯放人

我都諗起

個時合約開左半年先+歐聯（唔好問點解）
如果唔續now約，就要比88蚊多半年。
Sales講而加續可以合番2份一齊，計番其實價錢一樣

應唔應該續好

咁歐聯洗唔洗一齊續埋先
佢而家咁開即係等於歐聯半價俾你睇

佢5大聯賽+歐戰一個pack咁續
所以390就睇曬所有波咁

但係下季歐戰分分鐘冇阿狗
你會唔會睇其他歐戰先
390淨係睇英超唔抵，寧願搵link算

咪就係中游阿

決定有歐聯踢先簽now

又慳幾百

可能2047都唔洗簽now

有冇師兄知佢乜水?

豆花妹都唔識

咁咪好 一年慳幾千

搵link睇阿先正 delay人幾分鐘 遲幾分鐘先知失波 遲d傷心

好懷念
仲有小魚

個app

del啦

原來上兩場打錫菲聯都豬一粒

我愛台妹，台妹愛我

Tierney: "I'm the biggest fanboy of Conor McGregor ever! Honestly, the documentaries I've watched... I've watched every video on YouTube, twice! I messaged him on Instagram, & sent him over a shirt that he wore & put on Instagram. To see that... I didnt get any sleep that night!"

抱孫未

廢囉on9

Kurzawa was a big target of Arteta & has agreed a 5-year-deal. #Arsenal

p牌正皮唔到

0708 2場炒人地9球

又想幫廢雲洗底

我地唔係p推唔推到

你比錢我賣個ac比你

幾錢?

官宣先算啦 又係吹
同埋又專收埋啲豪門棄將
繼丹蘇，施巴，列叔之後

今晚左邊出翻巴丁 唔好出nelson啊 巴丁有入球能力 左邊niles右邊比比鳥

Yes

想要返正身，會員號碼#55有冇計

應該都係saka 係LB

古明華應該嚟硬 但田蕊妮又冇理由後備...

巴打記錯打比郡？好似兩場炒十幾球

果陣都冇諗過夢遺係正選LB

其實足球同現實職場好似，有時你以為果條友邊會咁快升，點知佢係第一個升

左右閘萬能插
達子鍾意進攻果陣左閘推上去變左翼
右閘縮入中間變中場
所以右路佢應該最鍾意叔

Gibbs

即係高拿仙納會成我廠傳奇

咁泰亞尼同副隊長好似都唔係好合規格

最後Saka正選

聯賽盃出靚仔都輕鬆60

Image: Former Arsenal midfielder Nico Yennaris names Santi Cazorla as the best team-mate he’s ever played with. [IG story: nicoyennaris] #afc

加入支那隊未？

咁多阿狗住北角

跪地求連狗

冇寫勁揪 嗰樣冇咁委屈

join jor a few months la

睇錯古華特

390 定唔知400
不過見佢俾左nowe 我就算

Saka 成傳奇

1000mb 138都有啦

之前搵街霸都係138續1000M

終於望鏡頭阿仙奴唔失禮佢

名都改埋叫李可，邊份報紙咁唔尊重人
明明叫李可

原來狗黎

未試過既人生

好多mk

咁樣係咩意思封殺阿記？

多謝黨

🗣 Jurgen Klopp:

"@Arsenal are a team offensively that are still a really good side but defensive organisation doesn’t work out yet. The moment they sort that, they make the next step".

牙普都幫牙達打丁

封殺錫菲聯

又揾SP

It's Mike Dean tonight

又係
Referee VS ARS

連登新風向，屌9黃子華

Manchester United's attempt to sign Bruno Fernandes has stalled because the clubs cannot agree a fee. (Source: BBC)

記得啲人之前話佢突特著64 號

笑死！

咁愛中國=\=奶共既
不過入得應該都奶共多

唔係嘛
佢上場好似仲喊曬咁farewell

比人踢腳 痛到喊啫

我個獌fd日j夜j佢 話今次實done deal

雖然唔鐘意佢地亂屌人，但真係幾雙重標準大半年一句都無出聲，雖然唔洗反 但都唔洗刷佢票房下話

唔理佢咪得
又罷睇又洗票房
on撚99

實奶啦，你踢街波人地叫你幫手踢
都要你肯
咁撚多無辜咩

真呀 所以咪話成件事好on9，唔洗罷亦都唔洗刷票房

唔係八月先喊完咩

當普通戲咁去處理囉
最蛋當佢係本土港產片 黃唔黃就誇張左

巴打原來你都阿迷，琴日見你撐我

Skysport又話close to sign 一分鐘前新聞

係，佢地硬要二元

星期一係英國睇波添

今晚全力支拎錫菲聯

今晚唔睇live廢事又燈到阿狗仆街

屌牙，係tg gp見到就share出黎

咩po

咪拉左沙田有槍手足單野

班垃圾又講係鬼？

大家唔係唔知黃子華拍既戲唔掂，上次個套特工已經中過伏。本土製作係要支持，但唔使推上神枱掛

Bruno fernandes 勁呀
希望 19000 員唔到

你都on9 乜都叫風向
你地果陣屌達狗唔表態係咪又係風向?
達狗唔出聲 就話人掛住賺人仔唔講場運動
黃子華唔出聲去左拍戲 上深圳取景 拍完套垃圾片都無出過一句聲 一出聲就話賣左層樓拍戲好撚慘 咁我地班手足唔撚慘? 早排我掉低個女走到好前又有無人可憐我? 個垃圾黃子華講完呢啲廢話 就有一班傻鳩話會瘋狂入場 等黃子華買返層樓
而家昏迷完半年 佢表態未? 有口講拍戲幾撚慘無口講場運動?

傻鳩圖如下

連登都好多
唔好話無

黃子華咪係正正係啲要搵食呀要養家唔講政治既表表者囉
唔知以為佢賣樓照顧手足呀

唔出聲之後啲人仲自動幫佢套戲upgrade做黃色經濟圈嘅試金石

賣一層樓就清袋咩，呢到d手足都幾層啦

係
好on9

個個話佢反共，查實佢D show有番大陸攪。
偶像還偶像，麻煩大家理性

我都想有啲傻鳩仆出黎比錢我賺多層樓

係反共就唔返深圳取境啦，咁多地方平過中國
返去出糧咋

泰國越南啲景都平

有五毛阿狗認證
證明冇屌錯

danuel agger，運動開頭好多人鍾意quote子華
過多排都有人話子華成日上大陸開show、奶共
佢都係投機揀左黃姐
擺入watchlist我ok，造神不了

係呀 不過我習慣講道理多過互屌

唔知佢有咩咁勁，得遠射，又成日甩波

發現手足係個個post好高汁

其實達哥同黃子華單野擺到明係雙重標準
點解可以係都唔認
冇得拗架喎

理性啲姐，反而唔明點解啲人成日咁衝動

幾時開個cc台po
我去幫拖

我從來無意指一定要幫黃子華谷票房個d
但係相比起好多奶共藝人
佢係比較敢講政治信方面既人
咁係咪真係要二元到唔撐就要屌？
佢呢套唔係同大陸既合拍片，想支持下本地制作既咪去囉
就係咁簡單
咁當然咩一人一蚊個d係on9

錯 達狗都仲有講過下啲較中性既說話
子華狗就昏迷足半年 只係知自己賣樓拍戲 唔知好陣手足係呢場運動瓜埋

既然有人講起達哥
就同你講返時序
事件開頭係「波台假膠」狙擊達哥先, 迫達哥表態
當時係好多人撐達哥, 認為唔洗下下講明
事件轉捩點, 係達哥竟然同「波台假膠」認真
屌柒「引戰狗」，仲屌埋部份fans, 咁先令佢返唔到轉頭

今次想狙擊黃子華, 就扮撐返達哥, 真係好嘔心
不過好在黃子華EQ高無屌柒「引戰狗」，否則佢變達哥2.0

係，依幾年係YouTube睇咗唔少佢啲棟篤笑，最多當還返啲比佢

你都on9
佢講政治 因為個巿場傾向呢邊多人睇
呢一刻佢驚比人封殺 連一句說話都唔敢講場運動既野
唔同大陸合作拍戲 因為唔想比人管住拍乜 為夢想咋 無人投資因為佢啲題材唔掂
唔係佢咁偉大咁唔同中資合作
佢有幾敢講政治呀？ 今場運動警暴 正苦啲野都唔敢講 咁叫敢講政治?咁阿澤葉德嫻hocc明哥叫乜
你老味 你雙重標準到 當日達狗咪又係因為無出聲比人屌 子華狗憑咩昏迷半年到而家都未出聲

又係2014後期既節奏
總之思想唔係最前就收皮

不得不承認，牙達都表左態啦，黃子華都未

你都on9 子華比人狙擊唔還拖就話高eq又係咁拜佢
佢昏迷半年仲衰撚過達狗呀我屌你老母 佢賣樓幾撚慘呀？ 我係場運動受傷眼骨碎裂駛唔駛比醫療報告你呀？ 我夠資格屌子華狗未呀？
你老味 想賺香港人錢 但香港發生咁大件事就昏迷半年 一出黎就扮慘話賣樓唔掂有幾慘 好心啦 唔知以為子華狗係賣樓養手足咋

牙達教波好忙

所以我從來都無講過佢呢套野係黃，一定要撐到佢核爆
我從來講緊既係，既然佢唔係藍
根本無必要開咁撚多個post, 制造風向屌9佢唔表態 罷睇
佢呢套野既賣點只係本土制作
想睇就睇 覺得垃圾咪唔好睇

唔係要捧黃子華做神, 只係無需要追住黎屌
達哥真正出事唔係唔表態, 係亂屌人

如果你想為達哥抱不平, 就屌返最初狙擊佢班「假膠」

on9在幾點
1. 雙重標準
達哥
2. 風向轉得快
我想屌嘅係 一開始個個話罷睇
人地是但6條片 之後個個又話谷票房
而家又吹返風向話罷睇
班人個個人云亦云 根本冇真正自己想法
呢個行為令我覺得好on9
3. 黃色經濟圈
其實有啲似上面個原因
黃色經濟圈原意係逼人表態
幫同立場嘅人
但而家黃子華乜柒立場聲明都冇
而家比佢食哂2家茶飯
又唔使表態 對真正嘅同路人會點

結論想睇咪睇 係咁帶人轉黎轉去好濕鳩

幫佢賺返層樓真係笑左
睇黎今次黃子華係神枱跌返落嚟
多得佢班fans

而家係班傻鳩話子華狗一定係黃 點都要入戲院支持佢 係真係咁黃 就唔係賣樓拍戲 係賣樓養手足啦
你地當日用達狗初初講政治 又話由細睇到大為由 覺得嘔心 咁子華狗唔嘔心?昏迷完半年出返黎第一件事講 唔係場運動 係拍戲幾撚慘要賣樓 咁唔掂就咪柒拍囉 又要拍 又要同人講幾慘 想班fans籌期?
啲手足就真係慘喇屌你老母

達哥真係錯在表態
比班引戰狗引到

咁屌返最初屌達哥既「你地」啦
開地圖砲做乜
係咪真係唔記得邊d人屌達哥先

未必，盲撐既好多

啱，就算我係fans我都唔覺得黃子華係黃
屌你搞到我唔想去睇

我就真係好撚得閒既 當日達狗係到比人屌 我做撐果個 比人屌到撻皮 你慌我唔會搵返班傻鳩出黎?

cctai班友咪中意嘈

其實達哥都算慘,本身都無乜野得幾件假膠狙擊佢,點知撞正反送中帶起左個風向批鬥佢
雖然佢後尾可以處理得好d

有d人係時事台引完戰就走返波台屌時事台
成熟D, 真係當人睇唔到?

而家戲都拍完叫佢講句支持都好似難到殺自己全家咁
唔講真係以為佢平衡時空香港冇事發生咁

睇咪睇 唔睇咪唔睇囉

咁講真嗰陣班引戰狗都引左好多人去屌佢
嗰陣班人好易比人帶風向
佢沉唔住氣都冇計
同埋根本就唔應該逼人表態
有時間搞個可能係自己友既人不如對準返敵人
就算今次黃子華都好都冇必要特登狙擊佢
只不過係雙重標準唔肯認呢下太核突
認左佢 反省唔好再逼人表態做返實事咪算

佢EQ好D就唔洗咁
走去同「假膠」真心

係

係, 唔知係咁屌黎做乜

係佢班fans講到唔睇等如偽黃咁先

食完團年飯見推左咁多板點g 唔是講女=.=

列斯又輸

咁又唔係，屌個時其實係64無出聲
我個時都諗始終係人性，錢緊要
都失望
只能夠講，唔好咁盲目崇拜一個人

講女冇嗲答

貼圖啦查博

成班傻西比人引戰
引兩邊極端互屌

英冠版我廠

真

咁所以係咪一入場睇既全部都要屌？
如果你地咁好心機狙擊黃子華 咁點解唔狙擊奶共嬅 大陸軒 個d人？
唔表態既疑似黃藝人就要係咁屌
佢呢套野又唔係食人血饅頭
我既立場從來都係槍頭一致對外，屌9班藍既先，除非係自己人食人血饅頭咁另外

正我地網絡評論員又賺

咁大穫-.-

當日我都叫人唔睇牙達咪唔好睇囉 屌黎做乜
果陣我比班傻鳩屌到撻皮咋 7個月前既post唔難搵 呢到有一半既都有屌過我
地圖炮起碼死一半

典型例子引戰

收皮啦佢 殘體單野已經夠收佢皮

半場未完 未輸既

我記得

佢係處理得差
我個時係其他post講, 求其講2句hea過d fans已經解決左問題

都唔知係蠢定係分化5毛狗黎

果啲咩張伯斯呀 咩pd呀 咩og呀 唔開哂啲名啦 真係死一半 回力標 睇下今次子華狗事件佢地企邊一邊

5毛得q閒引黃子華戰咩
啲人真心on9

唔係狙擊黃子華 係狙擊話佢係黃 話佢套戲係黃色電影圈試金石個班人
係要造神 子華乜都無講過 最多都係叫本土制造 班友就捧到佢上天

等睇到時又話講下笑 咪咁嬲

你諗番佢d戲有幾好睇，就知可以考慮唔睇

佢道歉咪算 大部分香港人都好善忘
隔一排就冇事

Agger臭b

賣左層樓就要撐

有人嘈緊乜都唔知-.-

佢拍既 真係票房毒藥黎 如果佢真係黃都可以支持 係藍扮黃就食屎啦

牙達都賣屎忽 你當日都有屌我 好在你無撐子華狗 無雙重標準

本土製造就=黃色經濟圈
屌你老尾黃百鳴啲狗屎垃圾都係用香港人拍啦
又唔話佢黃？

佢唔係藍扮黃 佢根本乜立場都冇講過 係班友夾硬話佢係黃

黃百鳴梗係黃啦 佢個名咁黃

要引牙，分化一種

下不嬲反達狗 咪尾

小氣鬼

咪話你反達 無撐子華狗 唔係bin鳩你c

老老實實根本可以處理得好好又唔踩界
例如每星期開一兩日話呢排好多唔開心既事, 呢兩個鐘大家放鬆一陣...
就算有人引戰, 又一樣好多人撐你
但偏偏亂咁發皮四

兩邊都反

呢d分化先勁

兩隻五毛唱雙簧，發達大計

見到咁大段以為未開波就有戰犯大戰

請緊人

乜9都有得分化
場運動真係尾聲了

近日香港人在網上爭論：應否支持《乜代宗師》？

奇怪的是，沒有人關心這部電影究竟好不好看，大家都只在意最終票房。

過去，中產階級的香港人最在意消費享樂。

今天，香港市民卻願意花錢去吃一碗不甚美味的飯，或看一部不太好看的電影。

港人願意犧牲個人享受來支持黃色經濟圈。

這是因為黃色經濟圈起源於香港人的無力感和罪疚感。

當擅長消費的香港人感到無奈和內疚，港人便將這些情緒轉化為消費行動，在消費上抗爭，其中自然也包括電影市場的消費。

《乜代宗師》導演是黃子華，深受港人喜愛的喜劇演員黃子華。

香港人向來渴慕英雄人物，於是這次也不例外地，主觀期望黃子華是個黃色人物，期望《乜代宗師》是部黃色電影。

然而縱觀黃子華的言行：他說釣魚臺是中國的，又概嘆香港年青一代激進；他的棟篤笑會批判中共，但又從不為社運表態。

相對香港人期望的英雄人物，黃子華更像一個和稀泥的老好人，從不表態，但又能以喜劇為由，兩面各打五十大板。

看起來就是網民口中的「中立撚」，像Ming仔，卻不似Ming仔下場。

因為這次香港人似乎不管不顧了，觀乎近來排山倒海的網絡宣傳，大多是網民自發。

現在，香港人已經不管黃子華是否真的姓黃，他們打算趕鴨子上架，直接將黃子華打成黃色。

現代人造神，不用樹立雕塑。

無論黃子華如何想法，以後會有何遭遇，《乜代宗師》就是黃色電影，就是對抗藍色經濟的武器。

它就是造神，也是獻活祭。

from伍公子fb，純分享

唔撐子華狗=分化
勁到

戰犯：羊

【有片】醉酒佬闖賽道 成棚馬湧埋嚟！
18/1/2020

馬上去片↓

大家成日都見人飲醉酒，其實冇咩特別...但如果係醉到瞓咗響跑道上面，就真係幾奇喇！再加埋跑緊馬，更加係奇上加奇！擒晚澳洲就有位醉酒馬迷，大打赤膊條條揈入咗賽道，工作人員捉極都捉唔到佢，眼見成群馬衝緊上嚟，真係睇到人O晒嘴呀....如果呢單嘢發生響跑馬地啤酒園，唔知會點收科呢！

想知我個陣講咩

p牌人工會唔會低d?

使唔使咁小器牙=.=

有錢都唔到你袋啦
個ac我架

我team leader

Mikel Arteta on Reiss Nelson: “I wouldn’t like to compare [him with Sterling], what I will say is that Reiss has the potential to do whatever he wants. If he wants to do it, wants to learn & wants to challenge himself, he can be a top, top player for this football club.” #afc

Arteta on Nelson: “At the moment, I think he is on the right path with the right attitude & then there are a lot of factors; he needs to deal with pressure, deliver every three days, score more goals & make the difference more for the team because he has the quality to do that.”

幫你搵錢

If he wants to do it, wants to learn & wants to challenge himself

係咪屌鳩佢無上進心

Thomas Tuchel on Arsenal target Kurzawa: “We need Kurzawa. I haven't talked about leaving with him or anyone else. He has been playing well lately''

抵啦

我咁睇 如果你覺得打住本土製造就叫「黃」既
你咪去睇囉 又唔洗講到唔睇 質疑 既人就係分化 偽黃

Nelson=Jadon Sancho

唔引戰啦

我覺得似係達蛇唔想大家比壓力佢 同屎達寧去比較
睇得出達蛇鍾意用佢
佢有份踢果幾場都好勤力 肯跑肯守

上場出黎幾分鐘都跑到隻狗咁去迫搶對面
心態幾好

我都想佢成材

藍都唔出奇
Fans都係咁話
知支共啲衰野唔代表唔想投共
周星馳以前啲戲夠成日揶揄支共
佢夠做政協啦

應該仲有排教 佢又冇史達寧咁快 射波又唔係勁

同以前嘅藍斯好似

成班傻西比人引去兩邊極端互屌
好彩我以前蒲得多高登免疫, 睇住以前d人鬥本土批鬥人偽本土鬥到本土派散

個腦差好遠

似大中華左膠囉 反對暴力個d

唔記得邊場 佢踢左邊有幾下突破真係有啲似屎達寧

子華狗班fans反省下啦 造夠神未
幫哂佢搵藉口 話佢係大陸所以唔講得政治唔講得場運動
佢條片隻字不提場運動
相反 viutv 全民造星2個hugo 係決賽唱山下見 用自己既時間為手足發聲 一睇就有心既 就一早會發聲
同我講佢幾撚慘 剝削自己 賣樓又點點點咁
講到尾 佢咪又係自鳩私 佢黃條撚咩

今晚左閘邊個

講大壓力有排都未到佢啦
Ozil Pepe Laca呢堆仲大壓力

Saka

pepe

Cech

唔好亂up 除左開季前我廠幾時有榜首過

jerkinson

列斯真係好準時趺返落下面

咁我開

我覺得係離地

佢一心想拍戲為自己
如果當初英皇肯投資更加一句野都唔同香港人講

支持 我準備好哂啲論點

有五毛帶風向個陣/有手足講野太膠我先會出聲駁

食埋個煩hea下先

但佢唔係黃(扮?), 同本土(扮?)係唔會多人睇佢既戲

最後都會簽到㗎啦
曼聯開價又唔係低 士砵亭點會有錢唔賺

士砵亭年年都俾人拆骨咁滯

Predict Lineup vs Sheffield Utd |

Leno; Maitland-Niles; Sokratis; David Luiz; Saka; Xhaka; Guendouzi; Özil; Nelson; Pepe; Lacazette.

麻煩老婆清比賽完之前唔好開po

Sarr

係你地將佢掉入呢個二元，然後嘈嘈嘈，一堆結論唧

佢從來都係喺棟篤笑入面表達意見，呢三十年黎除左要宣傳之外都唔會露面
之後就俾人話佢冇出聲

其實我出會用比狗代saka
比狗右 牙叔左
然後比狗出擊 牙叔收入中間咁

咁咪比老婆清睇穿左然後說服到我同其他人

一陣爆post開post笑鳩子華狗或者講聽日天下制裁ok?

我地暴連大把錢

又無拖狗？

未出陣

C朗嗰啲錢都未洗晒

想睇癲恩今晚幾癲

唔關場波事就得

不想升班的球隊

雖然係熱犬
但我覺得佢算持平

傷

如果咁既話係咪第一次pepe nelson 正選出
之前好似一齊nelson ,一係就pepe

btw 巴丁仔呢

典踢牙

12m 屈狗勁到

熱12m

救左

屌你老母甸尼仆街啦

agger
真係好無謂既二元互屌
唔值得日以繼夜糾纏

垃圾咁都入唔到 熱狗龍爆分

巴丁正選

出saka+M20

大勝了

屌你細梅

巴丁救達狗

巴丁首名入球

Nketiah翻嚟即刻有後備

蘭奴
美蘭尼利斯 梅斯達菲 大衛雷斯 布卡約沙卡
奧斯爾 托拉拿 沙卡
比比 拿卡錫迪 馬天尼利

細梅+雷斯+沙卡
最強防守組合

出梅狗都唔出賀定

浩囝出到黎表現未如理想

岩岩講完nelson 後備都冇

好似有次佢地3個clean sheet

睇完列斯聯嗰場都唔敢出啦

迷叔黨蒲頭

deeney咁撚垃圾

準時

有無機會睇c8

saka+amn...想輸幾多球都得

下季皇馬

買右閘未 唔想再見垃圾叔

叔世一閘嚟

返左西班牙放炸彈

又話托傷咗 有驚喜 後備都見得下人

皇馬b隊

原來收返Nketiah 掂啦

牙仇靚定護士靚

爆爆爆

今季叔不同上季叔

有冇機會 有得睇尼基迪亞

上年用到依家

最強防守

護士真係世一

條友收左B2錢盲反叔

Agger AS ching

買定入球大

上季有場雙爆（細爆 埃及）
贊神 細梅

阿狗準備被三殺

又sakalm等睇nketiah救世

細梅 雷斯 沙卡一人一球

講真反叔嘅都隱性迷愛

世界級防線

Why3

除左拖 無件正常

熱狗真係好朋友
又和一場

係雙爆左好多場-.-

上樓了

咁都可以忍到唔買人

其實比比鳥右叔左有無得諗

牙叔打中場勁過件矮仔啦
牙叔為在就隊友先打閘
因為牙叔是全能的

呀叔最近好勁喎

殺卡左
中間擺多個c8/細爆算

右邊係手足

一直都勁....
上年強姦世二中堅高列巴尼

上場完封zaha

你都識護士？

真。。

Zaha呢啲垃圾
牙叔出半力都封得死
叫史達0嚟 文尼做牙叔對手就差唔多

你講之前口罩嗰個？

你講左我嘅對白。。。

走場狗唔係死去土超咩
無啦啦又正選

K31呢？

mk臨走前正選

熱狗絕殺唔到

熱狗咁都唔入

貼女慎入
有無巴打知咩廣告黎

今場贏到就過到熱狗

加油阿狗

snsd tiffany黎？

得失球輸wo

巴丁數學幾分?

熱狗真係北倫敦難兄難弟
每個禮拜都等阿狗追返同分

Nelson傷左咩 達sir 愛將 後備都冇

放心 阿狗會失分拉大返差距

泰妍

hamstring

大炒升班馬啦

Mustafi

緊係 追返上去就唔係兄弟

對於我嚟講，要畫公仔畫出腸，係一件痛苦嘅事。

上個post出完之後，大家就喺度爭論黃子華黃定藍，呢個並唔係我想講嘅重點。

我真正想講嘅係，大家將佢強行造成黃絲英雄，逼到佢嘅作品變黃。

你地造個子華神出嚟，然後用佢個名嚟抗爭，跟住由鳩佢死。

我真正想講嘅係，你哋班仆街零成本，零付出，然後叫人去送頭，仲自以為好愛黃子華，真係好撚無知，同時好撚殘忍

佢由洗燥個show就開始暗示，表達自己嘅恐懼。

恐懼香港市場，恐懼二元分化，恐懼公關難做。

套《乜代宗師》都係因為過唔到審，先至轉做本土市場咋！

其實黃子華最怕唔係中共，佢根本最怕你班仆街呀！

明未呀？下下畫出腸？

伍公子fb

屈仔差我地5分

留蔭靚好多
或者我鍾意留陰

聯賽雖然表現有進步
但係近 5 場淨係贏左 1 場
達子要爭取聯賽第二場勝仗
Sheffield 今年好勁唔易過

Papa又傷？

Illness 射波

....

高大靚仔版大陸子

Saka, M20

救命

今場贏3:1波膽就抽1派500

燈到變對家贏

C8有後備

後備咗幾場啦

試下用la

借黎唔用好蝕

D蘇

達子麻麻佢

出洛克人都唔出佢

應該係技術層面上唔啱用
外國人唔興玩政治清算

我覺得D蘇係因為傷，之後冇態

又或者 阿仙奴高層打算用完唔買
俾人練兵 不如練自己啲兵

愛狗

唔夠硬淨？

打fm就會，但現實阿記自己兵唔掂

比利連傷完未呀

愛狗係咪中國人?
btw 何妖話放炸彈炸鳩巴斯克人同加泰人
成個藍絲咁 你覺得牙達會用佢?

傷完 咪後備

踢波邊可以有政治問題
你估香港咩

唔知踢乜位
唔係10號
6,8 又有其他人選

你搞緊笑?
加泰咩黎?

有 bench
達子鍾意右閘入中場
左閘推上做翼
所以叔啱啲

太好喇

mk點解無得踢歐霸決賽?
哥狗點解場場帶黃絲帶?
點解沙卡做鷹手勢慶祝會有問題?
足球無政治?屌你老母

佢傻鳩黎 笑撚死人

同人工無關
Your face your fate

點會冇
獌猁交惡都有政治因素啦

咁你又做

你梗係大聲

下個po Who needs Auba

再下個 we need auba

足球無政治

巴丁會入波 信我

求拎

有矛link

講錯野 唔好屌

Who

傻鳩

笑4

你問下你宜家條女拜唔拜金咪知

首英超歌幾正，見now廣告用首歌加d入波畫面咁

弱智唔洗理

馬丁唔撚剃鬚
毒撚咁樣

有走場狗

仲要攣毛

Dean

依隻攣毒毒地咁，唔夠密

對面352

邊首?

拿卡條垃圾戴帽我切

達子唯一敗仗場波中堅拍檔同今場一樣

岩岩著褸入場握手個首

大你 入兩球都切

Pepe

Ozil果腳好高章

xhaka 真隊長

Xhaka傳得幾好

係，佢睇定黎傳一向勁

拜個早年

6c又串

拿卡隊長

給中國拜個早年
有無得睇啊佢哋

細梅

M20

依家仲係無得睇咩

唔知有無聽錯
今場Mike Dean第五百場英超

梅狗日常操作

咁推細梅都無吹？

m20

咁都唔吹 係咪迫害世梅

走場狗

又爆炸

10號仲有出

關細梅乜事？

出嚟搞笑

無，佢吹左十九年

燒啲tackle勁咗咁多嘅

細梅又自爆
想俾機會佢都唔得

梅屎世界級 學界都唔會咁啦屌

阿叔

叔

amn又鳩傳

練左rugby

morey夠仲係火箭隊啦

迷叔又輸

梅屎又走甩人

睇緊link，見你地比膠幾撚驚失波

Sheffield 已經兩個入波機會
阿狗醒未

saka

細梅好撚危

垃圾甸因迫害梅斯，咁都唔吹

saka又係垃圾黎

On9
對面敗左兩個黃金機會

錫菲聯都有威脅過阿

今場做乜比人禁屌返

Laca 包越位
如果入左會 VAR 計入

俾人㩒屌

上場已經係咁

又唔知輸幾多球

laca

睇咗幾分鐘已經要換平安鐘

又唔識進攻咁

人地先係六弟呀

人地勁D事實

Really nervy start by Arsenal, Sheffield United meanwhile have started with the confidence of a team who have lost just once in the league away from home this season. The visitors dominating early on.

守仲大鑊

睇黎閪波味都幾濃

俾左錢都無得睇
求link

邊一邊係主場...俾人係咁砌...

Jar ga

猜唔到波

今場似防反

中間狂斷

沙卡

今場連頭二十分鐘好波都無

條link死左有冇share

隊波膠膠地

似主動放棄控球

好似變返愛狗波

屌你老味半場都過唔到

諗起支那樂視

輸撚硬 條後防廢到做唔到上去

上場咪又係 入完一粒之後又鳩下鳩下

好垃圾

打反擊唔駛5秒就俾返個波人

-.-唔撚應該係中場廢？

屌

pepe身價高d定shu成隊加埋身價高d

巴丁

巴丁
Pepe cls勁

發覺爺爺後期仲勁過宜家

差d

踢緊乜

呢下反擊拿卡傳得靚

呢下拿卡

Pepe 右腳

Laca

爺爺後期班人高班咁多

R1 圓形 已經入左啦

波都運唔到上去咁

拿卡條直線靚到

Pepe傳得靚到

無左腳

何wayne 徒弟？？

Saka廢到 比個波都比唔到

Pepe真係有翻態

咪吹奏住啦

如果比比右腳射到就好

餵到埋口

明顯巴丁射側左

咁都唔入

無on9 nelson 可以睇

拿卡呢下

龍都唔中

用咗小腿射

前面三個要現多d位啦

nkxxxx

巴丁迷龍confirmed

因為呢到巴打j到廢左
百j成屎

又變返愛狗咁

有冇acestram link 唔想用flash睇

主場俾升班馬禁屌

2比2射門算係咁

關注阿森納

人地排名高過我地

人地名次仲高過我地

Ozil啲肢體語言真係..踢到灰咁

升班馬排第6

10號

人地排第6 big6嚟

嘩屌...你哋唔講唔記得，第6名

Ozil:又要做跑狗跑成場

成隊真係無乜士氣
咁拖落去遲出事
對面幾個機會了

送10號簽名波衫

給中国球迷拜個早年
可惜人哋睇唔到

今場贏波都係低分過佢地

大陸link
阿森納 恐怖分子前腰

巴丁今日麻麻

比人踢春袋呀？

啦

巴丁準備要被屌啦

xhaka

爆袋腳...

爆丸了

笑撚死

爆袋殺

踢春袋

牙燒返到自己final third攞波

入波未

Pepe咁撚勁

屁屁又扭過人....

踢JJ

巴丁拿卡上身

比比好波 巴丁唔得

傻9黎冇運動天份先會咁 人地係隔離仲車埋去

條友D 射術垃圾到

扭得靚比得唔夠好

比比勁撚到

Pe ssi

好快

慘 咁撚大力踢J

巴丁同比比身價終於交換返

點解martinelli叫巴丁lol

有羊打左
2:0咗啦

青蛙咁勁嘅

巴丁好撚廢 有價好賣

燒成日好嬲咁屌saka

無個識入波係事實

Pepe幾好

仲有無人話要清Pepe?

pepe好勁

咁佢係廢

Nxxxxx

巴丁冇左最後一腳

Pepe咁勁

前排值80m

話左無羊 唔識入波

巴西丁組聯賽買返嚟

出nkxxxxx

-.-8m係巴丁買番黎會有咩價

幾耐無見過呢啲過人

原來係咁 丁組黎講都幾好波Lol

saka好似得18定19歲
咁好難會好勁

Pepe比人睇穿啦

Saka. 成日企係到 唔敢壓上去幫手攻

咁100歲咪好勁

人地綠木
Foden嗰啲勁到仆街....

上一個係謝雲奴

係勁就勁 廢既踢多十年都廢（殺卡）

阿叔比比=馬些路牙朗

即刻撞到人仆街

角球

lin勁d

Saka依兩腳唔錯

Send套青之蘆葦俾佢睇下la-.-

D 人走位冇乜目的咁

PEPE 次次開角球都開得幾好

比比好似好好甩但根本fake唔到人

巴丁位置感咁差

巴丁咪勁

沙卡依球靚 巴丁唔醒

做乜成日見皮皮扭波都怪怪地 好似拐下手拐下咁
C朗又係高同腳長 人地扭得好順

死球王

綠色波衫嗰隊係巴塞？

真係

阿朗gif

屁屁左腳同右腳力度使唔使差咁遠...

有幾多個C朗

今日幾差下
可能未傷好

巴丁今場好撚唔掂 wor

佢慣性到一拎波就要做幾下假身

比比左腳係用嚟支撐身體 唔係踢波

每次開都有幻想

半場換何妖/nkxxx 出嚟打左好過

講真 c朗咪又係生硬 冇pepe冇順喎

阿叔次次都唔幫pepe做疊亞拉走啲人
傳完波就企係度等pepe 1vs3
on99

比比唔係左腳咩

點解無奥巴馬

睇波啦清

達蛇戰術嚟
落咗order要番中間補位

太想到腳

Pepe果隻係人前波後 下下都好似會就甩咁

Torreira做乜鳩

自膠 右腳

落咗台

紅停3場

半場波代表到啲乜係度做保長

拖狀態麻麻
AMN 今日好垃圾

C朗靠速度爆多過真係扭過

巴丁射多幾下就入

雷斯救左好多下

比比被動扭人，博人標先過到
唔同zaha個d
點都推
當然推唔推到就

Mike Dean仲未黎料

球速 高度 落點 都唔錯 開角穩定
有段時間 OZIL 開極都斬唔起

邊個係captian

雷斯唔爆嗰陣勁
一爆就

就係下下都就甩 引對手出腳過佢 好似係咁

假動作 pepe疾下疾下咁搞亂人地個節奏

傳後個下差d無

裏隊長xhaka

拍住細梅 大爆變咗大佬

巴丁踢英超係無踢歐霸咁sharp

人地逼得好好

拿卡隱形

今場贏到偷笑

牙叔啲解圍 真係痴撚線

ozil死球好柔

C朗係左右插花再變速爆過
Pepe就拐下拐下咁好似波都未控掂咁
就算同場巴丁都唔會好似佢咁

2下key pass喎
我反開拿都覺得佢今日ok

傳比對面中場

其實以前燒上腳d果時好似都係咁帶波

叔型完即柒

巴丁做咩鳩呀

主場都踢唔出優勢

巴丁做乜9呀！

ozil啲比波係好易控
如果比比個球係ozil比 巴丁應該點都中龍

巴丁廢到

巴丁...

屌巴丁傻左

蜜月期係咪已經完左

射門少到喊

半場要屌下巴丁/換人

拖又中招

拖又中頭

今次真係唔幫佢 巴丁

永遠唔出係最勁
一出就會比人屌丁仆街

人地番曬禁區
射撚到咩

防守型前鋒

馬天尼尼d比波好似爭d

邊個巴丁

原來對面6弟 唔怪得阿狗主場都係55波

pepe似想fake人重心腳先會咁拐拐下
但人地知你單蹄點會比你fake到重心

拖比人顏射

講拐下拐下點可以唔提ceballos

達蛇屌牙叔了

邊個係巴丁

比爾連韓仔頭

幾型

牙達有咩戰術都係同牙叔傾

係六哥

叫佢唔好9傳

ceballos嗰種拐拐到好似著咗對蛙鞋扭波咁

巴丁今場

35號 martinelli

其實應該要練右腳啦
隨時好扭過卡so

足球智商

達蛇:屌你老母 又話你係新拿姆?

其實今日要叫佢overlap
今日saka同佢都唔overlap
搞到比比巴丁成日單打獨鬥

Ω

唉 雪完一排
拿卡雪完一排都係冇咁sharp

拖爆血

其實佢越黎越垃圾
已經無防守 用速度回追
E+係咁傷 除時速度都無埋
轉行行catwalk算

吹口哨

小妹濕左

蘭奴真係on99

前面幾個D 配合真係好奇怪硬係爭咁d野

靚仔屈撚到...

點睇俾人一野揚過左

戰術需要

-.-學界配合咁

pepe右腳傳比巴丁個球幾靚
可惜

叔：我只係新贊仔

又想做細梅 明知佢廢仲比d高章波佢

孫子兵法：誘敵深入

唔夠默契啦
呢幾個好似第一次一齊正選

最緊要d牙無事

Leno玩鳩細梅

佢不嬲都唔勁
除咗1415下半季同1819上半季
其餘時間真係睇到人好撚炆

拖仔瀨屎？

Laca真係搞唔掂

有細梅驚鬼咩

同jerb一樣

點解要換褲

條褲有血

Saka完撚全唔夠班

Saka d傳波好撚廢
球球都唔到位

血滴哂落去

換利馬
快

我屌爆你班友
次鳩次龍門球開短，次次都柒

nben咩瀬屎

成班都狂醫院波

有沒手足有LINK

玩組織

可惜唔夠級數

個個比奧燒d波都唔到位 係咪想玩鳩佢

成班友波都唔識傳

4個人逼搶都敢後場猜

出c8同燒造波啦

班友平時有無練波
睇下佢到面對面都交失就知

#515 有巴打放咗

底線傳底

我地D人好似冇飲奶粉咁,撞下就訓低...

saka9傳

果時就話後生有潛力 慢慢都已經就25
傷多過踢 無咩進步過

有血

點解踢英超D波底都咁屎

鏝

細梅幾好

thx

水晶宮真係克住佢

拖今場明顯比對面重點針對

屌你個saka 推失波比人打反擊佢唔撚回防

達子tune得好

大傷咗一次姐
以前佢係唔錯 好多邊唔進攻都係佢帶動

PEPE咁跑點會比到

PEPE屌鬼拿卡唔俾....

唔好怪我地上場贏唔到

叔自己踢出去

全英超得呢場未有波入

前場啲傳送發生乜事

中路輸埋 啲波又打番兩邊去

自從達蛇走咗之後鏝好似好頹

拖好緊要

運唔到波上去點搞呀達狗

條中場搞緊笑

上場大炒61...

Pepe 最後同 Özil 企埋一齊，想點

冇人同哥狗hehe

燒冇態

依隊閪波最需要既係藍斯...

成隊都係差唔多其實

頹住黎炒6-1

咁打法下半場又無氣畀人入

下下去到人地閘位就個個hand機咁

d波都傳唔到去燒度

試下b2 in 叔左好過

完全老鼠拉龜咁

牙叔又黎料

巴丁！！！！！！！

巴丁！

巴丁~~~

係咪抖得太耐
波都唔識踢

1-0

巴丁！！！！！！

巴丁真-6

巴丁糕

最前個兩位今日好似唔係幾掂

又係負碌彈腳入

完全無主場優勢…

入波責任交比巴丁

邊個話巴丁廢？

Xhaka assist

好那悶呀屌

好-6

巴丁百屌成材
Saka 好波

拿卡打左幾場都仲未入波

emery ball

巴丁位置感好

keep住領先入更衣室

拿卡又畀得幾靚

睇錯

除左肯用巴丁
同愛蛇有咩分別？

巴丁真係波追人

兩個比人屌左成場 終於生性

有爭標既感覺

馬天尼利真係勁

未入前全世界係咁屌

馬天saka

邊撚個反

靚仔好多

又屎忽撞棍

波追人

可以買1:1, 1:2

laca呢

愛蛇廢好撚多

巴丁!!!!

巴丁終於入 今場幾多次機會

巴丁好撚勁呀

上面燈到

入左都屌好慘JE

識講英文

巴丁🥰🥰

勁好多...
愛蛇場場俾人20射

巴丁新c朗

ching 心水清

肯用拖

呢球邊忽-6

巴丁真心屈

goal

肯用燒

仲以為SAKA出得咁令

好波不如好運

巴丁好有小豆feel

又-6

愛sir 遺産勁能到

達sir好冷靜

2001

好驚下半場😰😰😰

saka竟然傳中成功

-6無越位掛